（黎明行動）聽日要10點前掃晒50萬份蘋果

-愈早沽清愈震撼，方便蘋果再加印

-10點沽清可以比更多時間蘋果做部署

-每人起碼掃10份，幫蘋果做免費報紙，幫佢做宣傳
放係公司，派比老人院，放係交通工具餐廳，無差別周街派，派比港豬廢老更佳

-外媒聽日睇住個銷售情況，賣得慢個畫面都唔好睇，售罄可以影靚相

-希望10點掃晒，蘋果到時再加印到一百萬份，外媒可以出headlines，做第3重國際宣傳

千祈唔好聽五毛講12點後先掃，留比老人家
（因為： 1加印好快 ，2你掃晒送比老人家仲快）

幫手推Po
一天光即時去掃貨，派比返工人士
好似區議會咁，愈早愈好

可以放係黃店比客人免費領取

做馬? 畀人影到一個買十幾份個畫面靚得去邊 肯定畀人跣spin

頭先蘋果直播都已經每人起碼買三份，聽日全世界都係咁，無人阻到

藍媒點都係照砌，冇需要理會

同買股票一樣, 向上掃, 唔單只要買得多, 仲要比premium買

邊個唔掃 邊個就係鬼

Pushhhh

希望明天香港出現很多買蘋果日報既長龍，我地要話比世界知中國除佐奴才，還有很多熱愛民主和有良知既人。

推

已買

只買到一份

twitter戰線問題係喺邊度

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

買左報紙既
貼上黎

721831101111
越早掃晒越好 隔離叫人遲啲買 一係蠢一係五毛

有蘋果有閪屌

整合一個貼蘋果post得唔得？

creative!

夠鐘起身買報紙啦喂

蘋果銷量要超過廢老東方
今日兩份相映成趣
做廢老定做返個人自己選擇
唔可以俾東方贏

我覺得蘋果好侮辱我哋
竟然淨係印得55萬份

已掃兩份

如果佢加印，又賣唔哂，我今晚再買多份

整返個#apple _daily_challenge
方便大家打卡

啱 買晒搵人派俾班老人家仲好
有一份仲使買東方？

朝早先買一份，夜晚7點再去睇下有無剩再買

仲有，我地唔係撐一日就等於撐，要日日撐先係撐呀

見有區議員買左派俾街坊

任已解

樓下有一疊
想買多啲又驚買完其他人買唔到

有幾多掃幾多

唔好理
掃哂會加印
分店愈早沽清先有話題

天水圍天水連線派緊
大家住附近可以買比佢地派

yes推

今朝已經見到幾個人拎住

深水埗好多藍 所以大量貨無人買

班熱狗 仲笑緊我地 係ig 睇到人share 咩陳野 屌佢老母 又係日日批鬥 鬥黃 笑同路人既戇鳩熱狗

屙緊屎未落樓
會唔會冇晒

買十幾份咪買十幾份
真金白銀買 買一份係買 買十份都係買
嗰啲乜乜支持國安法聯署就做馬啦

唔明點解每人買好多份個畫面會唔靚
叫你簽名表態，一個人簽好多個名就話篤數啫，報紙要真金白銀買，多買多益善，點解會唔靚？

發現畀你講晒我講嘅嘢

屌你一撚樣

買咗支持肥佬！

巴打

罰你買返一打先啦

買咗

收皮啦你五毛

一個鐘之前買咗5份，而家準備瞓了

好無聊

okok
早抖
我轉頭落樓睇下有冇

good luck

買完份報紙係咪當抗爭左了
香港人完勝

又嚟

b

你咪叫啲死藍屍一人買十份白粉報囉

勿以善小而不為

關咩事？佢意思係就算賣左一百萬份，可能俾人話支持嘅人十萬都冇，因為一個人買十幾份

講明白色恐怖又點
香港人就算買十份 二十份 三十份
都要買爆哂蘋果五十五萬份 明撐佢㗎啦

都算係一種成就黎嘅

Push

exactly

靚你老母咩今時今日仲要畫面靚？

撐呀！

係樓主話要靚畫面

大家唔洗理呢條五毛 bk左佢就ok

慘得過白粉報賣唔到？
睇死啲藍絲又學我地都賣唔到35萬份

掃撚左5份

PUSH

如果真係要鬥，中聯辦分d錢俾d廢老藍絲，每人買一百份有幾難？人數代表民意先係關鍵呀巴打

留番份俾我買啦

走啦 垃圾p牌仔

行咗幾間七仔都無
香港人真係好痴線

頭先想買 便利店冇哂 又要周圍撲

揸住蘋果日報送比女神

係囉 岩岩見到賣哂 再搵先

我咪女神囉

買左兩份
晏晝返工再買

都要有先買到架

買報紙睇新聞，咁易唔係唔做啊？

買報紙睇新聞，咁易唔係唔做啊？推文

已買
仲有好多

邊個沽282就係鬼

準備去買

深水埗 幫手

你都識講藍絲都可以一人買一百份 咁點代表人數？

深水埗好多呀 幫推

以前黎明行動係堵路大三罷，同港共對抗，而家係去買報紙？

真心買還買，唔好攞“黎明行動”依四隻字出嚟啦唔該！

推！

買
買。

我見到北河街街市正門後生仔果一檔勁多蘋果冇乜人買

樓下大貨

以前黎明行動係登陸諾曼第，同納粹對抗，而家係去堵路？

真心堵還堵，唔好攞”黎明行動”依四隻字出嚟啦唔該！

咁個context係香港抗爭，唔係二戰啵

咁個context 係抗爭，唔係淨係香港啵

咁你話上年反送中以嚟係世界大戰都得啦

我純粹係想講如果要用之前嚟比較嘅，
直頭上年都唔應該用「黎明行動」呢四隻字
打杖同堵路嘅差距唔細得過堵路同買報紙

一日一蘋果，無人呃到我

(呢句係蘋果創報口號，記得嗎？)

頭先經過太古站7仔都好多

到到都勁多
畫面好靚
另外上網訂閱

所以咪話context都唔同，拉埋打扙做乜，點解要拉埋其他地方嚟比較

香港依場充其量只係抗爭而非戰爭

從來黎明行動都只係代表黎明時份進行嘅行動

你就夾硬屈要係堵路先算黎明行動

靚..但要賣得出
深水埗要人買

黎明行動（買報紙）

記得攤大share俾大家都睇到

深水埗需要人買

黎明行動
我都特登早d起身落街買

其實明明好多專欄作家提議過黎智英啲一次性捐款 點解佢咁堅持用訂閱方式同買報紙？

成個旺角都係報紙
點做野呀你班香港人！

都有個撐蘋果計劃既

知佢有唔同Plan 不過另外有一次性課金畀啲唔點睇新聞嘅人支持吓都係好事 多個選擇啫

深水埗桂林街需要人買 幫手推下

一手料 耀安邨7仔仲有咁撚多 你班暴徒點做嘢架？

中環幾個報攤都大量

推！！

買左兩份

你唔好嚇我喎清
我見到隔籬post個個都話仲有好多
我先仲未落樓

深水埗桂林街報檔大量蘋果
深水埗桂林街報檔大量蘋果
深水埗桂林街報檔大量蘋果

需要人

深水埗桂林街報檔大量蘋果

已買幫推！！！

未買嘅

深水埗桂林街報檔大量蘋果

幫推幫買

好多七仔都賣晒

8:30 九龍灣國際交易中心對面間OK
尾5份

何文田唔見有

我旺角返工

經過間7仔，仲有一大疊

麻煩大家買左影一影 同 tag
#撐蘋果日報
#standwithhk #standwithhongkong #freejimmylai #freeagneschow

廢老區果度見到有好多淨

又真係唔同喎有道理

#supportappledaily

推推推 仲有半個鍾

旺角E2出口報紙檔仲有好多。

掃左10份

已買五份

觀塘藍橋底呀姐報紙檔有大量

藍報檔?

我都買左份，後來茶記同路人話要睇。
咁我再買多2份。

深水埗桂林街報檔大量蘋果 700份以上

幫推幫買

你去做？

一年前整RB就咁多人？
一人落街掃幾分啦
幾十人就可以KO一個場

留乜撚俾老人家，講果啲唔係五毛就白鳩痴，啲廢老好撚早起身，你未瞓醒佢已經飲緊早茶，你驚佢哋買唔到？

我果區幾間都無吖

頭四個字好親切

咁買10份8份果D人唔通拎黎擺咩

住宅區多區大貨喎
冇就要跨區買了